自從果晚鳩飲...胃痛到依家

有咩唔食得
想健胃

就算平時食飽都會胃痛